(爆房拎) 維記

上次去旺角果間300蚊兩個鐘
想問下有冇人知3個中或者過夜要幾多

打飛機使唔使咁耐

問下姐